無謂再關心你 我沒資格慰問你

無謂再騷擾你 我沒這塊厚面皮

活狗

y jer

關心你

幫你推推

慘

=.=